［跪求］周國賢1月21演唱會飛兩張

跪求1月21
兩張580坐位

企位受唔受？

想要座

借位求1月20 兩張

真係無人放?

有？

係咪有？

冇啦，得張單丁